自作多情 係一種罪

點解人會自作多情

神女有心 襄王無夢

柒小陣啦我地

神女無心 襄王有夢

你呢啲低端契弟毒撚鍾意下條女就要受你，咁啲女咪好唔得閒？

但我喜 歡 這罪名

情愛 就好像 一串夢 夢醒了一
切 亦空
或者 是我天 生多情 方給愛情
戲弄

如果 某日痴痴的等

抵死阿你！！！！